讀完high dip一定要讀埋top up degree先有用？

如題

好睇你讀邊科
top-up degree 通常係比你想上Master 先去讀。

唔差在果年半至兩年啦
現在大學學歷是基本

讀完都無用

我讀MICE
其實因為我又無諗住要讀到去master 但又見身邊嘅人都選擇讀top up 有啲係想升大學 有啲係諗唔到畢業之後出黎做咩好讀住先
有人講到top up degree好重要 但其實係咪都唔差在個一年？因為好似話有本地大學嘅cert會好過top up degree外國大學嘅cert

無大學學歷好難搵工
一係比人壓價
周街大學生
唔洗請個high dip嘅

好似反而浪費左錢貼時間，好似high dip出到黎貼top up分別唔大 不過我都糾結左好耐

有個degree 起碼你以後想考政府工/ 讀master/ 讀PGDE甚至移民 個啲都唔同

除非你已經有好清晰既工作路向/ 真係好急需做野搵錢
唔係既話大學grad點都好啲

本地大學嘅cert肯定好過外國top-up
問題係你有冇得揀先
呢啲時勢冇cert搵工都難
如果冇乜得揀又afford 到咪求奇讀埋佢 都係一年

半工讀top up 比較無咁浪費時間 一來儲working experience 二來叫價都叫高D啦

PART TIME讀SPEED啦。

搵到份好工最重要

認真，考慮埋fresh grad搵工，一定係8大degree好過top up
d西既HR一定係質住你top up 壓價，同埋難入大公司

如果你係叻仔就另計